中大罷課集會 紅衫男遭學生趕下台

香港大專學界2日下午在中文大學百萬大道發起罷課集會，現場一名紅衣男子突然上台破壞舞台設備，遭其他反送中學生拉下台。

咁愛中國 應該反大陸讀北大至系

NDS

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

其實佢咁愛國 點解唔番大陸讀

真係唔明

一睇就知係大陸樣

屎蟲咁

支那狗係要死落黎比香港人屌

柒到唔識講

瞓地係自己磨爛蓆？

真係當暴大d學生流架??

恥夾啲fd

佢地一定會答香港是中國的

支那人有樣睇

真係有樣睇 特別柒 有陣味

訓係地係咩招式

無趕下台，請佢落台咋

已經忍住佢好耐，比佢撕埋旗先

好明顯自己跣親啦地下咁濕

訓係地下做乜9

佢自己唔小心跌落台 落雨嘛

多謝支持反送中

真係好撚煩
成撚日話中國世界第一, 又要走去其他地方到讀書買野
屌佢老母
佢地思想真係完全出現問題
係得佢自己先唔覺

有時我會覺得佢地係魚旦論
姐係佢無自由, 我都要你地無自由咁樣

佢以為佢係邊個

係囉，又話中國第一，又要移民，番中國打飛機啦，唔好危害全世界

Push

佢上台大叫光復香港 唔好推post保護手足

有 D 似之前推跌前民主女神像條撚樣？

香港人真係善良 唔打到佢入廠 相反 香港市民路過都比差佬打到入廠
差佬唔配做香港既市民 唔該你地自己離開香港

落台水花太大，0分

佢上台大叫平反六四，福建獨立，共產黨下台
各位千祈唔好文宣呢位烈士

算比面佢啦 都無打柒佢

中國學生冒雨上台，支持罷課，支持平反六四並大叫五大訴求缺一不可

等睇改圖

佢哋真係好撚 好撚 好撚 煩

比人掉左落台

個髮型,同埋個北佬樣

私了啦

訓地？
圍佢啦

他媽的漢奸
愛國就應選清華、北大
別以為唱國歌就愛國
又一個享受自由不肯回國的漢奸、SB

有冇full gear撚
上去打撚到佢殘廢啦

屌原來本身已經入咗呢個POST屌過一次

人人係台上再dum多腳都幾過癮

好撚柒

仲未識玩 影佢相 八九六四 支持反送中

支那賤畜

估唔到中國留學生都參與集會

發表意見

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

如果角色互換, 呢個係撐警大會, 條友係黑衫, 條友一早就會被人溶左, 仲邊會有機會上台

佢要撕破黑警？

第二張

有無人識佢？幫佢報名從軍啦

郁下就訓地下，果然係小粉紅

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

on9仔

交戲比環球影相 返大陸領獎

聽到佢嗌平反六四仲即場撕爛本中國護照

不嬲都係身體最誠實嫁啦
口講中國點點點
咪又係過黎搶奶粉搶依樣搶果樣

所以支那黑警死全家就咁

中國是香港的
操你媽

親，多謝你支持反送中

拎個港獨牌同佢影下相啦
隻支那狗其實好想支持

做中國人, 最叻就唔係讀中國大學

最叻就係唔讀*

佢會唔會係想平反六四？件衫個色水同上次果個好似

暴大暴到比人踩上心口都唔還拖
屌你老母中學生都勇過你地

唔識玩 應該好似上次班手足咁準備定個牌同佢影相吖嘛

有無左膠可以感化下佢?
感化唔到就拉去後坑執佢一穫啦

死返去蝗國啦, 屌佢老母

如果個場唔係暴大一早打撚死左佢

劉馬車風格

落雨跣腳就咪出街啦

暴大

這是正式錄用的學生嗎?

應該係中共派來
特登仆喺地下

又發動fake news + hate speech 屈中大生打人

留佢係大台平反六四丫嘛

大陸學生全部洗壞腦，
其中哩件今次情緒失控

保送佢入北大喇 返支那喇 屌佢老母

死返大陸啦

幾大呀 仲lur地？

你有冇見過昆蟲臨死係點樣

同志千祈唔好，唔想見你被消失

好撚on9, 推佢落pk梯啦

放上微博

插水

第一張圖幾型，純藝術角度睇

係中國唔試下咁做？

係唔小心自己跣低咗

原來係為左救佢先改圖改成黑旗
唔好推呢張

趕咋？

點解唔用腳推

支那仔

死返上大陸啦 支那

【逆權運動】9.2全港大罷課集會

返大灣區讀啦，仲留香港搞事

番支那讀啦On9

D垃圾禁唔滿意又要喺香港讀書
禁撚型返上去讀啦

難得出國讀書，點解眼界視野唔國際化D

這就是中國

唔好篤灰

垃撚圾

插水狗

蝗樣

我是護旗手！

影衰曬

掟佢返鬼國啦

啲戲咁屎點做演員

推

其實真係唔明點解有樣睇

腳軟無得加錢嫁

幫佢參軍

霞姨

個廣告

見大家手足先提吓你. 唔好打咁多5P字

愛國但唔返中國讀書

柒味濃

幫佢本大中強國戶照chop印平反六四

等陣又話比人打

做咩野啫你

呢個post嘅人係咪無睇過段片 條友上台撕完旗 屌鳩在場學生 跟住推個m 過程無人阻止 到推個m個下先有一兩丁友 上去輕手輕腳拉開佢 佢落到台先扮跌
仲好意思拎黎打飛機笑人 在場99%人係任屌唔嬲 完全無反抗由佢撕旗

你有冇睇過北韓啲人民點㗎？
如果佢唔上台，佢啲屋企人會比人攞去打耙㗎！

666番大陸

死支蛆暴徒
應該番後台開遮陣啦

扮死？做乜撚嘢

佢訓係到做乜鳩 插水扮野？

應該又可以黨媒做新聞可能話俾人打落台

點解次次去到邊都會唱一次國歌

打老母閪就啱數

有骨氣既咪撚拎香港身份証、讀完書返大陸搵工做

點解蝗蟲咁鍾意碌地沙

因為詞窮得只剩國歌

請廣傳
原來係同路人黎

佢就最想你圍佢可以大做文章

北方匈奴支那種

刑事毁壞

佢訓響到時齊齊屙篤尿俾佢嘆下，等佢叫鍾果仁鍾得咁撚過癮

其實佢地班大陸休做咩鳩
我地反黑警 反政府
你話自己係中國人做咩鳩
關佢地咩事
佢要黎香港住呀？

比人撻左落台

窮得只剩下法西斯

佢上黎刑毀
仲比佢又撕又盛先有班人拉佢走
佢一衝上台就應該即時拖撚佢走私了啦

兩張圖連埋好有老夫子feel

咁中國要代清朝還錢未

唔爭在

好多都係輸出反革命

屌你

係咪推跌城大民女個條友

呢d煩西，打柒佢啦
有第一個，我估大把人幫拖又唔會做證人

貼到全校都認識佢

佢其實係義士黎架, 唔好咁啦

加返句caption多謝佢支持平反六四啦

睇片佢自己冇睇後面跌撚左落去，仲要係輕輕咁跌，之後扮死狗。
表演分數：98/100
果2分扣係佢扮死狗果到，有d假

辛苦了 同志！

支那狗

好多謝呢位中國留學生 好有心
推上去表揚佢 黨不要你還有我們香港

搞錯 作為愛國NDS竟然來香港讀大學
返中國！

屌

咪係。。。。返大陸讀啦

豬閪邊度會收啊

釣魚台都係中國架

大陸仔無錢返大陸開學發難渣？

成個傻仔咁

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有冇中大手腳過去金鐘？

之前笑鳩條友唔鍾意美國又去嗰度讀書
佢咁答我

同佢哋係完全溝通唔到

我警告你哋香討ching唔好篤灰將佢放上中國網

借位一用

罷課不罷學戰術討論

詭辯 佢明明係用美國貨都會話幫手試下質素
然後又賺中國貨好 同依堆人講野係曬氣

咁愛國就返大陸讀啦

同學做咩罷課去集會？

有無人 key把機關槍比佢

咁愛國 點解唔番大陸?

多謝呢位紅衫咁支持香港獨立

識佢嘅暴大手足千祈千祈唔好幫佢參軍呀

如果當時無press 佢仲有冇命

冇戴裝好難打比人影晒

咁大個人重扭計瞓地下

誤會左手足

中國學生支持福建獨立，平反六四

激進六四義士